其實呢家唔笑暴聯 遲d真係冇得笑

猁狗一個月失十分一定係等呢日

要笑就快d笑啦

破斧沉舟

獌狗

樓主個kfc就長笑都得

撐樓豬

YES

返膠登啦

G

其實我知，你都G左半年

已經超越左麻友

帶返4隻手套先啦

摩佬打歐聯就勁
歐霸肯定唔店

咩野呢家呀Racist

笑撚完未
都唔好笑